點解香港人次次都好次發現新大陸咁？

譚校長一早已經奶共啦！點解要講到好似第一次發現佢親中咁！晨早已經冇聽佢d歌，做咩等到而家？

代表左大部份人後生過你囉

鐘鎮濤都係
對仔女叫埋鐘意鐘蟈

你要明白今次有好多人之前係冷感同淺藍